Solomon Yue:2020年習維尼既情況一定會比今年更加差

Solomon

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

推

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

Push

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

相信好多手足都知
知道亦都好sad
可以點幫到佢

集思廣益
依家跟唔到個情況

支爆